事實證明BNO根本係一個局, 令中共無法自拔.

估唔到佢用更豬方法給人走,唔給錢走.
有錢既未必志在都照走. 無錢既預左辛苦打工.
一般強積金金額,預你20年,每年大約2萬 = 40萬.
移民個班好多都當40萬幫助. 有就好,無就plan 好D.
10萬人走就大約400億流走. 其實有限,可以控制範圍.
100萬人走就大約4000億流走.呢個數係大.
但正常情況下都唔會1年內走100萬人.(依家唔知)

港府不承認BNO 積金局指持BNO簽證不可提早領MPF

強積金係私人財產.(5%僱員, 5%僱主, 0%政府)
無理限制離開香港, 移民他地港人拿取強積金.
間接充公他人財產.

但你咁樣唔給人走.(用BNO + 5+1visa)
就係話給全世界聽, 香港已經唔係資金自由進出城市.
亦給英美歐去做野既理由.

BNO + 5+1visa 根本一個局, 中共攪既就明顯影響金融地位.
同嚇走外國人(包括香港已持有加美澳英歐)離開香港.
或走郭份在港資金.
所以唔攪BNO死(資o 慢慢流出), 攪BNO死得更快.

好快英國維護自身利益,會有動作.

(27日已明言)
有得走好走.

BNO似係一個局, 令中共無法自拔.
唔放BNO人移民,
隨時徹走美歐英日國民走.(呢度係有100萬左右既人)
一撤橋, 係米對經濟股市, 一D影響都無??

但放BNO人移民(加拿大移民計畫), 可能第一年起碼十幾廿萬人走.
中共最終忍唔住氣禁人走.(習總底線思維)

另外3月中美歐英日在南海,有大量艦隻.
究竟係軍演,定準備撤橋??
每一樣野都有原因.
世上唔會成日有咁橋既事.好多野可能一早按排好.

Remarks:
中共有計禁BNO就唔會人大吹晒雞話立法.
結果無料到.

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

之前都睇過d類似既post 不過大家唔願走 英國都唔知點算

走1百萬就一定好大影響
問題係會有幾多人
我覺得今年10萬人左右
幾年內走到盡都係50萬
除非日本台灣都收人

一早就知 所以要用月餅罐收埋外幣

5萬人都比多你啦
100萬人笑撚死我咩
見唔到次次開新盤幾多人排隊買樓？

拉

多演員

20年應該得
反正每年都走緊3-4萬

係呀 咁買多兩層 一個隨時抄你家 凍結資產 遲d仲要收capital gain tax

好驚呀？要拉post

買樓嘅人可以係支那人 可以係已有外國護照嘅人

咪好囉 有人睇好 有人睇淡 咁先有成交

所以唔好買樓
你要變賣就要時間
走唔到

告你強積金洗黑錢已經可以凍結

到時再用有罪假定,你證明唔到自己冇就加控暴動罪

又世柒

佢禁唔禁根本唔影響會走嘅人
不過就會影響到本身唔諗住走/1516嘅人，見到港共咁充公私人資產，一定會加快將強積金以外資金離岸

我都覺得首年會過10萬，呢班係除咗LOTR 之外決心最大嘅，反而之後如果仲俾人走，一年會得返三兩萬。

屌你老母黃世柒你條撚樣到底有幾多個分身

台灣，日本唔使諗啦。

台灣擺明投資移民審批愈嚟愈嚴，唔要老嘢只要後生專業人材。日本旅行就好，長住始終言語不通，有幾多香港人真係會諗。

起底又少個account

Yes, 玩得呢様，仲點保證你第日賣樓啲錢會俾你滙走？